運動要贏的 關鍵: 一個字！

運動要贏
持久得民意

鬥智 不鬥武
贏民心 勿擾民

一個字 慘!!

要令狗不斷失分出錯
打市民 爆粗 射記者

要令佢欺凌市民得多
要令市民同情我地慘

我地守住做正義嘅事
守住法黎玩
引政府不斷出招

人係受軟不受硬
C9 亞叔 只識睇表面 只求糊口生活為兩餐

請重回初心
請智取
佢譴責都係話暴力同搞港獨

勿變暴徒 不變狗
不搞中共 現時無力推翻唔到專權
專注淋病 專注徹回 專注獨立委員會

媾女一樣 用腦 不需動手
民意係要有耐性 慢慢先媾到信哂我地
而家咁心急 兩個月就勇武成咁 夾唔到政府

不是要停 不是分化 要轉要檢討
不割蓆 請智勝

我係 P 牌 剛註冊 任你起底
我係中環銀行從業員 打工要返工